打機ping值問題

我打PUBG又唔lag...但係打LOL就60-100pings 有時150-200...
我用緊有線200M 因為舊樓嘅關係
上網speed test 100-130mbps... 點解一打LOL就pings值高

隻隻game用既port都有唔同，要搵返隻game用咩port再去router度開返去

可以教下我？ 我電腦白癡

Maybe this